［講比藍絲聽］民建聯賣港 出賣愛國愛港人

之前聽到民建聯會帶領大家去美領抗議原本好開心
重叫哂身邊藍絲個日朝早投完票就去join佢個遊行
我哋連國旗都準備好
點知依家民建聯fb出咗聲明黎強烈譴責
重話無講過

我對民建聯真係好失望
原本全家都一心投佢
依家不了 覺得比佢呃咗
口講愛國愛港..原來都係假架
星期日投票..唔會投比依D出賣愛國愛港香港人嘅黨派

民建聯不了

我對民建聯好失望

民建聯

口講愛國愛港
身體最誠實

星期日 唔好投比民建聯
連去美領抗議都唔敢

其他黨派都無民建聯咁快表態
民建聯出埋聲明
姐係佢哋支持人權法
我一定唔投比佢
一定投對家

要啦出賣愛國愛港人
原來支持人權法

快D話比藍絲聽

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

講比藍絲聽
一票不投民建聯

抗議美國無理立法都唔敢，咪扮愛國愛港

所以叫藍絲咪投佢

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會